封網都玩埋，遲啲土共一定喺香港搞信用系統，話接受到國安法唔走嘅人，你地係咪都接受到信用系統？

國安法只係起點唔係終點
下一步係信用系統
反移民撚真係ok?
定短視得滯以為國安法係終點？

買唔到機票 王思聰

神要令佢滅亡必先令佢瘋狂

唔反政府做順民冇事！
但夜晚打機都扣分

究竟中共想點改造香港?以為改造完仲可以保持而家功用?

如果今鋪國安法外國唔出重手，保持到香港功能
大陸就覺得外國都係睇利益，唔怕玩大啲

如果今鋪玩大左，香港保唔到功能
大陸就心諗橫掂都衰左，全面玩爛埋佢

結論香港民主自由都係死
係睇下經濟上死得風光定死得霉